發覺今日開始多左人叫人休息

睇下d牛鬼蛇神出哂黎